<resources>
    <string name="app_name">Beleza Legal</string>
    <string name="action_settings">Configuração</string>

    <!--                 Strings used for fragments for navigation                -->
    <string name="welcome_fragment_label">Boas vindas</string>
    <string name="introduction_fragment_label">Introdução</string>
    <string name="consent_fragment_label">Concentimento</string>
    <string name="question1_fragment_label">Pergunta 1</string>
    <string name="question2_fragment_label">Pergunta 2</string>
    <string name="question3_fragment_label">Pergunta 3</string>
    <string name="question4_fragment_label">Pergunta 4</string>
    <string name="question5_fragment_label">Pergunta 5</string>
    <string name="question6_fragment_label">Pergunta 6</string>
    <string name="question7_fragment_label">Pergunta 7</string>
    <string name="question8_fragment_label">Pergunta 8</string>
    <string name="question9_fragment_label">Pergunta 9</string>
    <string name="question10_fragment_label">Pergunta 10</string>
    <string name="question11_fragment_label">Pergunta 11</string>
    <string name="question12_fragment_label">Pergunta 12</string>
    <string name="question13_fragment_label">Pergunta 13</string>
    <string name="question14_fragment_label">Pergunta 14</string>
    <string name="question15_fragment_label">Pergunta 15</string>
    <string name="question16_fragment_label">Pergunta 16</string>
    <string name="question17_fragment_label">Pergunta 17</string>
    <string name="question18_fragment_label">Pergunta 18</string>
    <string name="question19_fragment_label">Pergunta 19</string>
    <string name="question20_fragment_label">Pergunta 20</string>
    <string name="question21_fragment_label">Pergunta 21</string>
    <string name="question22_fragment_label">Pergunta 22</string>
    <string name="question23_fragment_label">Pergunta 23</string>
    <string name="question24_fragment_label">Pergunta 24</string>
    <string name="question25_fragment_label">Pergunta 25</string>
    <string name="question26_fragment_label">Pergunta 26</string>
    <string name="term_fragment_label">Termo de consentimento</string>
    <string name="selfdiagnosis_fragment_label">Autodiagnostico</string>
    <string name="handout_fragment_label">Cartilha</string>
    <string name="dissent_fragment_label">Sem concenso</string>
    <string name="informal_fragment_label">Informal</string>
    <string name="acknowledgements_fragment_label">Agradecimento</string>

    <!--                 Strings used for consent view              -->
    <string name="consent_consenttitle">Termo de Consentimento Livre e Esclarecido </string>
    <string name="consent_text">Os Termos de Consentimento Livre e Esclarecido (TCLE) têm por
        finalidade possibilitar, aos sujeitos da pesquisa, o mais amplo esclarecimento sobre a
        investigação a ser realizada, para que a sua manifestação de vontade no sentido de
        participar (ou não), seja efetivamente livre e consciente.</string>
    <string name="consent_1">Possuo 18 anos completo no momento da pesquisa</string>
    <string name="consent_2">Estou sendo convidado e participo voluntariamente da pesquisa</string>
    <string name="consent_3">Estou ciente das informações indicas acima e que as respostas coletadas
        serão disponibilizadas tão somente para a pesquisa</string>
    <string name="Dissent">Você precisa estar de acordo com todos os items para continuar.</string>

    <!--                 Strings used for acknowledge view              -->
    <string name="acknowledge_text">Empreendedor da Beleza \n
    Queremos agradecer por sua participação. \n
    Nosso compromisso é aprimorar e divulgar as legislações vigentes, visando proporcionar soluções
        efetivas e sustentáveis para o setor da beleza. \n
    Contamos com o seu apoio para promover um ambiente regulatório mais favorável e dinâmico. \n
    Muito Obrigada, Beleza Legal! </string>


    <!--
    <string name=""></string>
    <string name="_fragment_label"></string>
    <string name="_fragment_label"></string>
    -->
    <!--                 Strings used for questions view              -->
    <string name="email">Email</string>
    <string name="question1">Você é:</string>
    <string name="question2">Qual a sua principal atividade como Profissional de Beleza?</string>
    <string name="question3">Sexo</string>
    <string name="question4">Escolaridade</string>
    <string name="question5">Faixa Etária</string>
    <string name="question6">Sua cor ou raça é:</string>
    <string name="question7">Qual o seu nível de conhecimento da Lei do Microeemprendedor individual
        (MEI)?</string>
    <string name="question8">Qual o seu nível de conhecimento da Lei Salão Parceiro?</string>
    <string name="question9">Você é formalizado como Microempreendedor Individual (MEI)?</string>
    <string name="question10">Por que você optou por não se formalizar?</string>
    <string name="question11">Como empreendedor da beleza, qual é a sua percepção em relação à
        formalização do seu negócio?</string>
    <string name="question12">Quem é responsável pelo recolhimento do DAS (Documento de Arrecadação
        do Simples Nacional) no seu contrato de parceria com o salão de beleza?</string>
    <string name="question13">Como MEI profissional da beleza que trabalha em um salão de beleza,
        foi elaborado o contrato de parceria com o salão?</string>
    <string name="question14">Quando da elaboração do contrato de parceria, qual foi o impacto
        percebido por você em relação à possibilidade de auxiliar na definição dos direitos e
        deveres do acordo, bem como trabalhar em outro salão de beleza e ter seus próprios
        clientes?</string>
    <string name="question15">Apesar de ter um contrato de parceria, você executa atividades
        diferentes daquelas especificadas no contrato? Por exemplo, se você é contratado como
        manicure, mas acaba realizando atividades de recepcionista.</string>
    <string name="question16">Quais são os benefícios proporcionados pela lei do salão parceiro aos
        profissionais de beleza e que você tem conhecimento?</string>
    <string name="question17">O contrato de parceria entre o salão de beleza e o profissional foi
        homologado no sindicato profissional ou na Superintendência Regional do Trabalho do
        respectivo Estado, perante duas testemunhas?</string>
    <string name="question18">Você, como profissional da beleza, possui conhecimento das diferenças
        entre um profissional parceiro e um profissional empregado?</string>
    <string name="question19">Frequentemente você recolhe o DAS:</string>
    <string name="question20">Anualmente o MEI precisa entregar a Declaração Anual, que é uma
        obrigação do empreendedor. Você:</string>
    <string name="question21">Você faz o controle e/ou mantém o Relatório Mensal de Receitas Brutas
        para comprovação das receitas, anexando todas as notas fiscais recebidas e
        emitidas?</string>
    <string name="question22">Você tem uma conta bancária específica para o seu MEI? Qual a
        importância de separar as finanças da pessoa jurídica e da pessoa física para o profissional
        parceiro?</string>
    <string name="question23">Você como MEI, sabe distinguir faturamento de lucro?</string>
    <string name="question24">Você emite nota fiscal ao salão de beleza pelo serviço prestado, de
        acordo com os valores a receber da sua comissão?</string>
    <string name="question25">A Lei do Salão Parceiro prevê que todo pagamento pelos serviços
        prestados deve ser feito diretamente ao salão de beleza, e não diretamente a você como
        profissional parceiro. Essa condição está de acordo com o que o salão de beleza
        faz?</string>
    <string name="question26">Você como profissional MEI tem buscado cursos de formação e
        capacitação para aprimorar seus conhecimentos em sua área de atuação e gestão do
        negócio?</string>

    <!--                 Strings used for acknowledge view              -->
    <string-array name="answer1">
        <item>Profissional da beleza que trabalha em um salão de beleza</item>
        <item>Profissional da beleza que tem seu próprio salão</item>
        <item>Profissional da beleza que trabalha em casa e/ou a domicílio</item>
        <item>Estudante do ramo da beleza</item>
        <item>Dono de salão de beleza</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer2">
        <item>Cabeleireiro (a)</item>
        <item>Manicure / pedicure</item>
        <item>Depilador (a)</item>
        <item>Barbeiro</item>
        <item>Maquiador (a)</item>
        <item>Esteticista</item>
        <item>Outros</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer3">
        <item>Feminino</item>
        <item>Masculino</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer4">
        <item>Fundamental incompleto</item>
        <item>Fundamental completo</item>
        <item>Médio incompleto</item>
        <item>Médio completo</item>
        <item>Superior incompleto</item>
        <item>Superior completo</item>
        <item>Pós-graduado/ mestrado</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer5">
        <item>Até 24 anos</item>
        <item>De 25 até 35 anos</item>
        <item>De 36 até 45 anos</item>
        <item>De 46 até 55 anos</item>
        <item>De 56 até 65 anos</item>
        <item>De 56 até 65 anos</item>
        <item>Acima de 65 anos</item>
        <item>Não quero informar</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer6">
        <item>Branca</item>
        <item>Preta</item>
        <item>Amarela (oriental/asiático)</item>
        <item>Parda</item>
        <item>Indígena</item>
        <item>Não quero informar</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer7">
        <item>Conheço e aplico</item>
        <item>Conheço e aplico em parte</item>
        <item>Conheço, mas aplico pouco</item>
        <item>Conheço, mas não aplico</item>
        <item>Não conheço</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer8">
        <item>Conheço e aplico</item>
        <item>Conheço e aplico em parte</item>
        <item>Conheço, mas aplico pouco</item>
        <item>Conheço, mas não aplico</item>
        <item>Não conheço</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer9">
        <item>Sim </item>
        <item>Não</item>
        <item>Sou formalizo em outra categoria (por exemplo, empresa do Simples Nacional)</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer10">
        <item>Sempre trabalhei assim e não vejo benefício em me formalização</item>
        <item>Acredito que ganho mais sendo informal.</item>
        <item>A legislação é confusa e de difícil aplicação.</item>
        <item>Os salões de beleza não adotam a formalização por completo e, por esse motivo, prefiro não me formalizar.</item>
        <item>Estou estudando ainda, só vou me formalizar depois</item>
        <item>Outros motivos pessoais que me levaram a não buscar a formalização.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer11">
        <item>Trouxe benefícios e vantagens significativas.</item>
        <item>Foi positivo, mas ainda não explorei totalmente seus benefícios.</item>
        <item>Não tenho uma opinião clara sobre a formalização do empreendedor da beleza.</item>
        <item>Me formalizei porque o salão de beleza exigiu a documentação de MEI</item>
        <item>Não tenho uma percepção clara ou minha percepção é indefinida, o que pode resultar em situações de risco ou prejuízo para o meu negócio.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer12">
        <item>O salão de beleza desconta da minha comissão, sendo responsável pelo recolhimento</item>
        <item>Eu sou responsável pelo recolhimento do DAS.</item>
        <item>O recolhimento do DAS é compartilhado entre mim e o salão de beleza</item>
        <item>Não tenho certeza ou não sei quem é responsável pelo recolhimento do DAS</item>
        <item>Apesar de trabalhar em salão de beleza, não possuo contrato de parceria.</item>
        <item>Não trabalho em salão de beleza, trabalho por conta própria e por isso sou responsável pelo recolhimento do DAS.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer13">
        <item>Sim, foi elaborado e assinado um contrato de parceria entre mim e o salão</item>
        <item>Sim, um contrato de parceria foi elaborado e assinado, mas pode haver algumas divergências</item>
        <item>Um contrato de parceria foi elaborado, mas não foi formalmente assinado ou pode apresentar deficiências em relação à conformidade com a Lei Salão Parceiro.</item>
        <item>Não foi elaborado um contrato de parceria com o salão, apesar da obrigatoriedade prevista na Lei Salão Parceiro.</item>
        <item>Apesar de trabalhar em salão de beleza, não tenho conhecimento sobre a necessidade de um contrato de parceria com o salão</item>
        <item>Não trabalho em salão de beleza, trabalho por conta própria</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer14">
        <item>Tive liberdade para auxiliar na definição dos direitos e deveres do contrato, além de poder trabalhar em outros salões de beleza e atender meus próprios clientes</item>
        <item>Tive alguma participação na definição dos direitos e deveres do contrato, mas com algumas restrições para trabalhar em outros salões de beleza e ter meus próprios clientes</item>
        <item>Minha participação na definição dos direitos e deveres do contrato foi limitada e não possuo permissão para trabalhar em outros salões de beleza ou ter meus próprios clientes</item>
        <item>Não tive oportunidade de participar da elaboração do contrato e não possuo a liberdade de trabalhar em outros salões de beleza ou ter meus próprios clientes</item>
        <item>Apesar de trabalhar em salão de beleza, não possuo contrato de parceria com um salão de beleza</item>
        <item>Não trabalho em salão de beleza, trabalho por conta própria</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer15">
        <item>Não, minhas atividades estão alinhadas com as especificadas no contrato de parceria.</item>
        <item>Ocorrem pequenas diferenças entre as atividades que executo e as especificadas no contrato de parceria, mas não são significativas.</item>
        <item>Em certas ocasiões, executo atividades diferentes das estabelecidas no contrato de parceria, mas isso ocorre ocasionalmente ou em situações pontuais.</item>
        <item>Há uma divergência notável entre as atividades que executo e as especificadas no contrato de parceria, afetando regularmente minhas responsabilidades.</item>
        <item>Apesar de trabalhar em salão, não se aplica, pois não possuo contrato de parceria com um salão de beleza</item>
        <item>Não trabalho em salão de beleza, trabalho por conta própria</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer16">
        <item>A lei do salão parceiro oferece maior segurança jurídica fiscal e trabalhista aos profissionais de beleza, assegurando-lhes direitos e regulamentando sua relação de trabalho com os salões.</item>
        <item>A lei do salão parceiro garante garantias previdenciárias ao profissional MEI, proporcionando-lhe proteção social e benefícios previdenciários.</item>
        <item>A lei do salão parceiro contribui para o aumento da lucratividade dos profissionais de beleza, ao estabelecer regras claras e transparentes sobre a divisão de comissões e remuneração.</item>
        <item>A lei do salão parceiro pode oferecer algumas garantias previdenciárias ao profissional MEI, porém, com limitações e restrições em relação a outros regimes de trabalho.</item>
        <item>A lei do salão parceiro não proporciona garantias previdenciárias, segurança jurídica fiscal e trabalhista, nem aumento da lucratividade aos profissionais de beleza.</item>
        <item>Não conheço a lei, não consigo opinar</item>
        <item>Não utilizo a lei, trabalho por conta própria</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer17">
        <item>Sim, o contrato de parceria foi devidamente homologado perante o sindicato profissional ou na Superintendência Regional do Trabalho, conforme exigido pela Lei Salão Parceiro.</item>
        <item>Sim, o contrato de parceria foi homologado, mas pode haver algumas divergências ou falta de conformidade com os requisitos da homologação previstos na Lei Salão Parceiro.</item>
        <item>O contrato de parceria foi elaborado, mas não foi homologado perante o sindicato profissional ou na Superintendência Regional do Trabalho, conforme estabelecido pela Lei Salão Parceiro.</item>
        <item>Não foi feita a homologação do contrato de parceria, mesmo que seja uma exigência legal de acordo com a Lei Salão Parceiro.</item>
        <item>Apesar de trabalhar em salão, não se aplica, pois não possuo contrato de parceria com um salão de beleza</item>
        <item>Não trabalho em salão de beleza, trabalho por conta própria</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer18">
        <item>Sim, tenho pleno conhecimento das diferenças entre um profissional parceiro e um profissional empregado.</item>
        <item>Sim, tenho conhecimento em parte das diferenças entre um profissional parceiro e um profissional empregado.</item>
        <item>Tenho conhecimento limitado das diferenças entre um profissional parceiro e um profissional empregado.</item>
        <item>Tenho pouca ou nenhuma informação sobre as diferenças entre um profissional parceiro e um profissional empregado.</item>
        <item>Não tenho conhecimento das diferenças entre um profissional parceiro e um profissional empregado.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer19">
        <item>Sempre recolho o DAS dentro do prazo estabelecido.</item>
        <item>Na maioria das vezes, recolho o DAS dentro do prazo estabelecido</item>
        <item>Às vezes, recolho o DAS dentro do prazo estabelecido.</item>
        <item>Com certa frequência, recolho o DAS com atraso.</item>
        <item>Não tenho o hábito de recolher regularmente o DAS ou não o recolho.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer20">
        <item>Sempre entrega a Declaração Anual dentro do prazo estabelecido</item>
        <item>Entrega a Declaração Anual apenas quando lembrado ou solicitado.</item>
        <item>Entrega a Declaração Anual, mas com atraso.</item>
        <item>Não entrega a Declaração Anual, mas tem conhecimento da sua obrigação.</item>
        <item>Não entrega a Declaração Anual e desconhece a sua obrigação.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer21">
        <item>Sim, faço o controle regularmente e mantenho o Relatório Mensal de Receitas Brutas atualizado, anexando todas as notas fiscais recebidas e emitidas.</item>
        <item>Na maioria das vezes, faço o controle e mantenho o Relatório Mensal de Receitas Brutas, anexando a maioria das notas fiscais recebidas e emitidas.</item>
        <item>Às vezes, faço o controle e mantenho o Relatório Mensal de Receitas Brutas, mas nem sempre anexo todas as notas fiscais recebidas e emitidas.</item>
        <item>Com certa frequência, não faço o controle ou não mantenho o Relatório Mensal de Receitas Brutas com todas as notas fiscais recebidas e emitidas.</item>
        <item>Não faço o controle e não mantenho o Relatório Mensal de Receitas Brutas com as notas fiscais recebidas e emitidas.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer22">
        <item>Sim, possuo uma conta jurídica para separar as finanças. A separação é importante para manter a transparência e facilitar a gestão financeira, garantindo o controle adequado dos recursos da empresa e da minha vida pessoal.</item>
        <item>Não possuo uma conta jurídica específica, mas entendo a importância de separar as finanças. Isso evita confusões e permite um melhor planejamento financeiro, além de facilitar a prestação de contas ao Fisco.</item>
        <item>Não tenho uma conta jurídica, mas considero relevante separar as finanças. Dessa forma, é possível manter um controle mais preciso dos ganhos e gastos relacionados ao meu trabalho como profissional parceiro.</item>
        <item>Não tenho uma conta jurídica e nunca considerei a separação das finanças. No entanto, entendo que isso pode trazer benefícios, como a clareza na contabilidade e a facilitação do cumprimento das obrigações fiscais.</item>
        <item>Não possuo uma conta jurídica e não vejo necessidade em separar as finanças. Acredito que posso administrar meus recursos de forma integrada, sem causar problemas ou complicações futuras.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer23">
        <item>Sim, como MEI, eu entendo a diferença entre faturamento e lucro e aplico corretamente a legislação vigente.</item>
        <item>Sim, eu conheço parte da legislação e consigo distinguir faturamento de lucro na maioria das situações.</item>
        <item>Sim, tenho algum conhecimento da legislação, mas aplico apenas uma parte dela para diferenciar faturamento de lucro.</item>
        <item>Sim, eu conheço a legislação, mas aplico pouco, o que pode afetar minha gestão financeira.</item>
        <item>Infelizmente, não conheço a legislação vigente e não consigo distinguir faturamento de lucro. Isso pode ter consequências graves para meu negócio.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer24">
        <item>Sim, sempre emito nota fiscal ao salão de beleza de acordo com os valores a receber da minha comissão.</item>
        <item>Na maioria das vezes, emito nota fiscal ao salão de beleza de acordo com os valores a receber da minha comissão, mas pode ocorrer exceções ocasionais.</item>
        <item>Emito nota fiscal ao salão de beleza de acordo com os valores a receber da minha comissão em algumas situações específicas, mas não de forma consistente.</item>
        <item>Raramente emito nota fiscal ao salão de beleza de acordo com os valores a receber da minha comissão.</item>
        <item>Apesar de trabalhar em um salão, não emito nota fiscal ao salão de beleza</item>
        <item>Não trabalho em salão de beleza, trabalho por conta própria, por isso não emito nota fiscal ao salão</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer25">
        <item>Sim, o salão de beleza segue essa condição e todos os pagamentos são feitos diretamente a eles</item>
        <item>Sim, na maioria das vezes o salão de beleza cumpre essa condição, mas pode haver exceções</item>
        <item>Ás vezes eu recebo, ás vezes o salão recebe.</item>
        <item>Não, o salão de beleza não segue essa condição e os pagamentos são feitos diretamente a mim como profissional parceiro</item>
        <item>Apesar de trabalhar no salão, todos os valores são pagos diretamente a mim, inclusive possuo máquina de débito/crédito</item>
        <item>Trabalho por conta própria e por isso recebo direto</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer26">
        <item>Sim, tenho buscado constantemente cursos de formação e capacitação na área da gestão</item>
        <item>Sim, tenho participado ocasionalmente de cursos de formação e capacitação na área da gestão</item>
        <item>Não tenho buscado cursos de formação e capacitação na área da gestão, mas reconheço a importância</item>
        <item>Não tenho buscado cursos de formação e capacitação na área da gestão e não vejo necessidade</item>
        <item>Não vejo relevância em buscar cursos de formação e capacitação na área da gestão</item>
    </string-array>


    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="finish">Fechar</string>


    <string name="welcome_fragment">""</string>
    <string name="introduction_fragment">"Prezado Profissional da Beleza, é um prazer tê-lo aqui!</string>

    <string name="introduction_text"> Este aplicativo foi desenvolvido com o propósito de catalogar
        os riscos pertinentes à Lei do MEI e à Lei do Salão Parceiro que podem afetar o seu negócio. \n
        Ao responder às questões de maneira precisa, ao final, você receberá um inventário de riscos
        e uma cartilha de plano de ação, ambos em formato PDF. Essa cartilha fornecerá sugestões
        práticas para corrigir os riscos identificados. \n
    Além disso, você tem a opção de gerar esses relatórios e se direcionar ao NAF da Receita
        Federal, à Prefeitura da sua cidade ou ao SEBRAE. Essas instituições estarão disponíveis para
        auxiliá-lo na compreensão e resolução dos riscos apontados. \n
    Nosso objetivo é apoiar o seu sucesso no setor da beleza"</string>

    <string name="consent_fragment">""</string>
    <string name="question1_fragment">""</string>
    <string name="question2_fragment">""</string>
    <string name="question3_fragment">""</string>
    <string name="question4_fragment">""</string>
    <string name="return1_fragment">""</string>
    <string name="return2_fragment">""</string>
    <string name="return3_fragment">""</string>

    <string name="required_text">Required</string>
    <string name="lorem_ipsum">
        Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nam in scelerisque sem. Mauris
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"
    </string>

    <string name="selfdiagnosis_row1">Pergunta</string>
    <string name="selfdiagnosis_row2">Pontuação de Risco</string>
    <string name="selfdiagnosis_row3">Indicador</string>

    <string name="term_text">Termo de Consentimento Livre e Esclarecido \n
Título do Projeto de pesquisa: <b> INVENTÁRIO DE RISCO E CARTILHA DE PLANO DE AÇÃO PARA EMPREENDIMENTOS
            DE PEQUENO PORTE DO RAMO DA BELEZA </b> \n\n\n

        <b>Pesquisador Responsável:</b> Erika Borges Ferreira - erika.ferreira@mackenzie.br \n\n

<b>1.Introdução:</b> Você está sendo convidado(a) a participar de uma pesquisa intitulada "Inventário de
        Risco e Cartilha de Plano de Ação para Empreendimentos de Pequeno Porte do Ramo da Beleza",
        conduzida por Erika Borges Ferreira, doutoranda da Universidade Presbiteriana Mackenzie.
        Este documento tem como objetivo fornecer informações detalhadas sobre a pesquisa e obter
        o seu consentimento livre e esclarecido para a suaparticipação. \n\n

<b>2.Descrição da Pesquisa:</b> Esta pesquisa tem como objetivo avaliar os riscos associados aos
        empreendimentos de pequeno porte do ramo da beleza, bem como desenvolver uma cartilha de
        plano de ação para mitigar esses riscos. Os participantes desta pesquisa serão profissionais
        do ramo da beleza, incluindo cabeleireiros, esteticistas, manicures, e outros profissionais
        envolvidos no setor. \n\n

<b>Observação:</b> O risco que se deseja abordar nessa pesquisa é a possibilidade de enfrentar problemas
legais e financeiros devido a questões de impostos e regulamentações específicas para profissionais
        do rama da beleza. De forma resumida, é o risco de não cumprir as regras fiscais e sofrer
        consequências negativas. \n\n

<b>3.Procedimentos:</b> Se você concordar em participar, você será solicitado a responder a questionários,
        participar de entrevistas ou grupos de discussão, e fornecer informações relacionadas ao seu
        empreendimento no ramo da beleza. Suas respostas serão confidenciais e utilizadas apenas
        para fins de pesquisa. \n\n

<b>4.Benefícios da Participação:</b> Ao participar desta pesquisa, você contribuirá para o desenvolvimento
        de estratégias de gestão de risco mais eficazes para os empreendimentos do ramo da beleza,
        o que pode beneficiar toda a comunidade profissional dessa área. \n\n

<b>5.Confidencialidade:</b> Todas as informações coletadas durante esta pesquisa serão mantidas
        estritamente confidenciais. Os resultados serão apresentados de forma agregada, de modo que
        nenhum participante individual possa ser identificado. \n\n

<b>6. Participação Voluntária:</b> Sua participação nesta pesquisa é completamente voluntária. Você tem o
        direito de recusar-se a participar ou retirar-se a qualquer momento, sem penalidades ou
        consequências negativas. \n

<b>Contato:</b> Se você tiver dúvidas sobre a pesquisa ou desejar mais informações, entre em
        contato com Erika Borges Ferreira pelo seguinte endereço de
        e-mail: erika.ferreira@mackenzie.br </string>
</resources>